一晚有3個大笑話

獌狗
拜狗
鍠狗

咁廢知唔知醜

笑死人

拜狗領先2-0變3-3

呢3隊 球壇歐洲廢老

一陣仲有隊車狗 笑到訓唔著

獌狗就算啦
笑咗差唔多半季都厭啦

兩隊和
但有隊被人炒三粒喎

一個笑話講多過一次已經悶

已經25號了

羅馬呢

本身唔係豪門 2線冇人理啦

仲有隊利狗 :-

仲有車狗

笑半季？ 第一年睇波

兩隊

4大笑話
車狗

拜［-2.5/3］

做乜鳩

咁軌一定係廢青

屌你老母！我曼上季英超第二

講得好！